認真，覺唔覺屌人忽然球迷個班柒頭好戇鳩！？

如題。 唔講以為佢地未出世就開始睇波

睇波睇到有優越感

根本世界杯就係一個吸引新血球迷既盛事

咁都可以比班忽上腦睇波睇到有優越感既撚樣出黎認屎認屁

戇撚柒鳩

覺

又內戰

好似要晚晚通宵睇波先有資格睇世界盃咁

迷死剩樓主

乞link網路塞車

咁搶口

無晒d忽然球迷
以後可以疊埋心水年年R link睇